心理追兇個 文哥肥仔演幾好

頂佢個肺演傻仔演得好好 幾唔錯

幾好演得